switch巫師3

有冇人用switch玩？
個畫面好似同ps4 2077一樣

男人老狗用公仔被袋

樓主讀緊小4=,=

J左樓主個被袋

我都係，有咩問題，女人先用得咩？

你貼上嚟畀大家評下理囉

小朋友.毛都未生齊就唔好話人用公仔袋

我係多啦A夢

想買，但畫質太垃圾

借個百寶袋用下

但好方便，唔洗局住係屋企玩